[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55895560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55895560/answer/793961581", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5370\u5ea6\u653f\u5e9c\u771f\u7684\u50cf\u5a92\u4f53\u6240\u8bf4\u90a3\u6837\u5f31\u667a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338925236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338925236/answer/785982845", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u8650\u6587\u91cc\u7684\u5973\u4e3b\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337401817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337401817/answer/770530003", "content": "\n\u8ba9faker\u5355\u624b\u73a9\u52ab\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u6253\u8fc7\u4e00\u4e2a\u94c2\u91d1\u76d6\u4f26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269001883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269001883/answer/788643443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u5f7b\u5e95\u6068\u4e0a\u4e86\u4f60\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20043810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20043810/answer/778519467", "content": "\n\u7cbe\u795e\u5206\u88c2\u75c7\u60a3\u8005\u773c\u4e2d\u7684\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/777390594", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/791076410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338121179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338121179/answer/793872895", "content": "\n\u65e5\u97e9\u7684\u8d38\u6613\u6218\u6839\u672c\u8d77\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u65e5\u672c\u8981\u9650\u5236\u97e9\u56fd5G\u7b2c\u4e8c\u68af\u961f\u53d1\u5c55\u901f\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322834412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322834412/answer/710780643", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4eba\u5c06\u300a\u6210\u9f99\u5386\u9669\u8bb0\u300b\u4e2d\u5341\u4e8c\u7b26\u5492\u3001\u9762\u5177\u3001\u9b54\u6c14\u96c6\u4e8e\u4e00\u8eab\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u5728\u6f2b\u5a01\u4e2d\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320287107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320287107/answer/790480051", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u75af\u72c2\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338822516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338822516/answer/792573449", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u5357\u4e66\u7c89\u9a82\u6c5f\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/793629368", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341926440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341926440/answer/797706318", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8d8a\u300a\u590d\u80544\u300b\u8dfb\u8eab\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7968\u623f\u699c\u524d\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341505511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341505511/answer/797253415", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u521a\u88ab\u4e0b\u6620\u5c31\u88ab\u592e\u89c6\u8c03\u67e5\u9996\u65e5\u5e7d\u7075\u573a\u4e8b\u4ef6\uff0c\u8fd9 1.2 \u4ebf\u7968\u623f\u6709\u591a\u5c11\u6c34\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320816479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320816479/answer/775366844", "content": "\nB \u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b UP \u4e3b\u662f\u4f60\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333897597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333897597/answer/751115897", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6559\u5e08\u4e0d\u5bb9\u6613\u8131\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340688766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340688766/answer/794754510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7b2c17\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265270167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265270167/answer/784760069", "content": "\n\u4e3b\u4eba\u5728\u5ba0\u7269\u9762\u524d\u7a81\u7136\u6655\u5012\uff0c\u5ba0\u7269\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341904503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341904503/answer/798172118", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 steam \u4e2d\u56fd\u7684\u6b63\u5f0f\u547d\u540d\u84b8\u6c7d\u5e73\u53f0\uff0c\u4ee5\u53ca\u5173\u4e8e Steam \u56fd\u533a\u6700\u65b0\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341913381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341913381/answer/798087820", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6781\u965017\u7eaa\u5f55\u7247\u00b7\u6768\u8d85\u8d8a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338573621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338573621/answer/784750034", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u4eec\u5f00\u59cb\u8d28\u7591\u767b\u6708\u7684\u771f\u5b9e\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338964338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338964338/answer/782691597", "content": "\n\u66f9\u64cd\u662f\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u88ab\u4e25\u91cd\u9ad8\u4f30\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49077313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49077313/answer/797331212", "content": "\n\u7518\u8083\u5f20\u6396\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300679566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300679566/answer/788620414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u540e\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078683/answer/795559413", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ea0\u6b63\u542b\u80f8\u3001\u9a7c\u80cc\u3001\u5934\u524d\u4f38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279496234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279496234/answer/796248386", "content": "\n\u592e\u89c6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u628a\u6492\u8d1d\u5b81\u653e\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274377507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274377507/answer/794944455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4f53\u80b2\u7ade\u6280\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u300c\u532a\u5937\u6240\u601d\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341364836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341364836/answer/794331137", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u961f\u53c2\u52a0 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u7684 12 \u4eba\u5927\u540d\u5355\u516c\u5e03\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268658567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268658567/answer/790735804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5de8\u4e58\u4f5b\u6559?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23589839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23589839/answer/784643324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54ea\u5412\u7684\u54e5\u54e5\u53eb\u91d1\u5412\u6728\u5412\uff0c\u800c\u54ea\u5412\u53eb\u54ea\u5412\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/792497286", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335021574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335021574/answer/756942891", "content": "\n\u5982\u679c\u624b\u6301\u4e00\u628a\u52a0\u7279\u6797\uff08\u65e0\u9650\u5b50\u5f39\uff09\u95ef\u8fdb\u91d1\u5eb8\u7684\u4e16\u754c\u91cc\uff0c\u6700\u9ad8\u80fd\u6df7\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339695813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339695813/answer/782819026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e2a\u6691\u5047\u6c5f\u5357\u7684\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u624b\u6e38\uff0c\u300a\u4e5d\u5dde\u7f25\u7f08\u5f55\u300b\u548c\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5168\u90e8\u6251\u8857\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335248696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335248696/answer/787389649", "content": "\n\u5982\u4f55\u5165\u5751 Galgame?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037313/answer/793722744", "content": "\n\u73b0\u5728\u768490\u540e\u5458\u5de5\u6bd4\u8f83\u96be\u7ba1\uff0c\u52a8\u4e0d\u52a8\u5c31\u79bb\u804c\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u529e\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/776869283", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340435531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340435531/answer/791709577", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u5b8c\u7ed3\u4ee5\u540e\u900d\u9065\u6d3e\u548c\u7075\u9e6b\u5bab\u7684\u6d88\u606f\u5b8c\u5168\u7edd\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339484320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339484320/answer/789827192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u7535\u89c6\u5267\u300a\u5168\u88f8\u5bfc\u6f14/\u5168\u88f8\u76e3\u7763\u300b\uff08The Naked Director\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339384825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339384825/answer/784825550", "content": "\n\u5362\u672c\u4f1f\uff0c\u9648\u4e00\u53d1\u590d\u6d3b\u76f4\u64ad\u7684\u51e0\u7387\u5927\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328960683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328960683/answer/788661457", "content": "\n\u6709\u5973\u6027\u5408\u79df\u65f6\uff0c\u665a\u4e0a\u80fd\u53ea\u7a7f\u5185\u88e4\u5c31\u51fa\u6765\u4e0a\u5395\u6240\u5417\uff08\u672c\u4eba\u7537\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324671154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324671154/answer/769684487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u5f88\u5c11\u8ddf\u62a4\u58eb\u8c08\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330087017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330087017/answer/785410746", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u5b89\u5fbd\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341104876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341104876/answer/792967740", "content": "\n\u4eba\u559d\u4e0b\u4e00\u676f\u51b0\u6c34\u9700\u8981\u628a 0 \u5ea6\u52a0\u70ed\u5230 37 \u5ea6\uff0c\u635f\u5931\u4e86\u70ed\u91cf\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u53ef\u4ee5\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338309369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338309369/answer/784489264", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u62e5\u670950\u680b\u697c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35198766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35198766/answer/781752459", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u6709\u4eba\u8bf4\u73b0\u4ee3\u6c49\u8bed\u8bcd\u6c47\u5927\u591a\u6765\u81ea\u65e5\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332508246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332508246/answer/771192767", "content": "\n\u51c6\u4e08\u6bcd\u5a18\u79c1\u4e0b\u8bf4\u5a36\u5230\u6211\u5bb6\u7684\u5973\u513f\u662f\u8981\u505a\u4e8b\u7684\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/777124983", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319177879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319177879/answer/757782680", "content": "\n\u6ca1\u6709 logo \u7684\u978b\u5b50\u88ab\u4eba\u76f4\u8a00\u4e0d\u8bb3\u5730\u8bf4\u662f\u201c\u6742\u724c\u978b\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300735799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300735799/answer/767428571", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341926440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341926440/answer/797526797", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8d8a\u300a\u590d\u80544\u300b\u8dfb\u8eab\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7968\u623f\u699c\u524d\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21729357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21729357/answer/751010882", "content": "\n\u600e\u6837\u6cbb\u597d\u75d8\u75d8\u53ca\u75d8\u5370\u8fd8\u6709\u795b\u9664\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339837587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339837587/answer/789101435", "content": "\n\u4f60\u770b\u597d\u4e2d\u56fd\u768400\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51636894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51636894/answer/783952054", "content": "\n\u7238\u7238\u5012\u8f66\u65f6\u649e\u6b7b\u4e00\u540d\u4e00\u5c81\u534a\u65e0\u4eba\u770b\u7ba1\u513f\u7ae5\uff0c\u4fdd\u9669\u8d54100\u4e07\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u6ee1\u8981\u6c42\u989d\u5916\u52a0\u8d54\u507f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333715520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333715520/answer/754975075", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u8d3c\u738b\u548c\u4e4b\u56fd\u7bc7\u7684\u753b\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/768376312", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342085101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342085101/answer/799515982", "content": "\n\u4e2d\u5f71\u534e\u817e\u8bf4\u300a\u54ea\u5412\u300b\u5267\u672c\u6284\u88ad\u300a\u4e94\u7ef4\u8bb0\u5fc6\u300b\uff0c\u662f\u6284\u88ad\u5b9e\u9524\u8fd8\u662f\u78b0\u74f7\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335624180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335624180/answer/757626004", "content": "\n\u793e\u4f1a\u90fd\u5df2\u7ecf\u8fd9\u4e48\u9a82\u767e\u5ea6\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8fd8\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u660e\u663e\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338836132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338836132/answer/788170236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e86\u6d17\u624b\u6db2\u548c\u6d17\u9762\u5976\u548c\u6c90\u6d74\u9732\u4e86\uff0c\u9999\u7682\u8fd8\u6ca1\u6709\u88ab\u5e02\u573a\u6dd8\u6c70\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329070571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329070571/answer/788862457", "content": "\n\u8fb9\u7267\u4f5c\u4e3a\u667a\u5546\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u72d7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320278959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320278959/answer/790649128", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u5272\u53cc\u773c\u76ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29320373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29320373/answer/776359096", "content": "\n\u56e0\u707e\u96be\u88ab\u56f0\u56fe\u4e66\u9986\u65f6\u5e94\u6309\u4f55\u79cd\u987a\u5e8f\u70e7\u4e66\u53d6\u6696\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325438108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325438108/answer/772581051", "content": "\n\u5728\u56fe\u4e66\u9986\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u4e0d\u4f1a\u770b\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/795466318", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341963443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341963443/answer/798410848", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u51fa\u300c\u79c0\u300d\u7684\u82f1\u96c4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60411461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60411461/answer/741870372", "content": "\n\u7537\u751f\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u751f\u7a7f\u7740lolita\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/796223306", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340631897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340631897/answer/795364556", "content": "\n\u7537\u751f\u9ad8\u8003\u8003\u4e0a985\u3001211\u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342021362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342021362/answer/799532608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u98df up \u4e3b\u91ce\u98df\u5c0f\u54e5\u91c7\u6458\u6fd2\u5371\u690d\u7269\u300c\u96ea\u5154\u5b50\u300d\u7528\u4e8e\u6ce1\u9762\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34897652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34897652/answer/798923896", "content": "\n\u996d\u540e\u534a\u5c0f\u65f6\u5185\u4e0d\u8981\u5237\u7259\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324463577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324463577/answer/792459732", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u51b0\u9732\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309108861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309108861/answer/750952843", "content": "\nDNA \u4e4b\u7236\u6c83\u68ee\u8ba4\u4e3a\u9ed1\u4eba\u7684\u5e73\u5747\u667a\u5546\u6bd4\u767d\u4eba\u4f4e\uff0c\u5176\u89c2\u70b9\u662f\u5426\u6709\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/770483937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61466365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61466365/answer/794803661", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u6bd4\u8f83\u663e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/798304072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330256444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330256444/answer/787004193", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u83dc\u771f\u7684\u5c0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273423194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273423194/answer/785869344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u7684\u7ffb\u8f66\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263871400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263871400/answer/790515046", "content": "\n\u4ece\u5927\u5b66\u5165\u5b66\u5230\u73b0\u5728\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u89e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/781404344", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u6709\u591a\u4e0d\u7231\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061748/answer/793640526", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u96c4\u5b89\u6253\u62fc\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e30\u5e74\u524d\u53bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/793873565", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269764483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269764483/answer/788463410", "content": "\n\u8138\u914d\u4e0d\u4e0a\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20558899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20558899/answer/791051799", "content": "\n\u674e\u5f66\u5b8f\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340394409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340394409/answer/791646716", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5b8b\u5029\u4e0d\u8ba9\u82f1\u5b50\u8003\u5357\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338716591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338716591/answer/790756408", "content": "\n\u4f5b\u7ecf\u6709\u65e0\u53ef\u80fd\u662f\u5916\u661f\u4eba\u5199\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23352493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23352493/answer/791103936", "content": "\n\u732a\u516b\u6212\u8c03\u620f\u5ae6\u5a25\u95ee\u9898\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63096139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63096139/answer/750726469", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\u5931\u8bef\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513510/answer/772539927", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u8fd9\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25581283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25581283/answer/776985473", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u65e5\u7cfb\u9752\u8272\u80f6\u7247\u8d28\u611f\u7684\u7167\u7247\u662f\u5982\u4f55\u540e\u671f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/782744692", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330608341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330608341/answer/753771976", "content": "\n\u4f60\u548c\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33599932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33599932/answer/746155645", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5251\u672f\u662f\u5426\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u4e00\u5200\u780d\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35906184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35906184/answer/221700203", "content": "\n\u8df3\u7ef3\u53ef\u4ee5\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/776025780", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56616040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56616040/answer/765756115", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9ad8\u4e2d\u751f\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336249343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336249343/answer/794515891", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e9a\u7d22\u4f1a\u80cc\u4e0a\u5feb\u4e50\u7684\u540d\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/774143675", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328443349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328443349/answer/743527127", "content": "\n\u5973\u751f\u8bf4\u300c\u5976\u8336\u51b0\u5f97\u624b\u51c9\u300d\u65f6\u7537\u751f\u5e94\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329484958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329484958/answer/755019450", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53c2\u52a0\u8fc7\u4e8c\u6218\u7684\u4e2d\u56fd\u8001\u5175\u6ca1\u6709\u53d1\u73b0\u7cbe\u795e\u95ee\u9898\uff0c\u800c\u4e00\u4e9b\u7f8e\u56fd\u8001\u5175\u4f1a\u6709\u7cbe\u795e\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328821227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328821227/answer/723625844", "content": "\n\u5982\u4f55\u62d2\u7edd\u4eb2\u621a\u60f3\u628a\u5b69\u5b50\u5bc4\u517b\u5728\u6211\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/747622374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}]